元朗實時 我住元朗，寶業街後面係警車重駐區

佢哋話事果啲係果度

圖定老母？

如果可以方便貼張圖上黎嗎
風頭火勢想有fact check先再spread開去

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰